日後清算名單 (商家)

希望大家多啲運用網上資源，OPEN RICE 哥啲希望大家重新開始活躍
第時做野時唔好比人話係FAKE ACCOUNT 。

養心殿
養心麵
靖 omakase
灣仔靠炆雞

其他仆街野包括
抄台灣公司名，山竹哥時要求員工番工
成日都fake9人話部卡機壞咗唔比人碌卡，要人食野比現金，但明明碌卡有SO

SORRY
原來已經有個表